幾百萬人唔記得左交稅你估會唔會發生？

大家覺得呢件發夢夢到的可怕事情有冇發生的基礎？

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

唔會
因為無三不成幾

要交稅嘅人根本冇三百萬咁多

我記得我夢境中件事叫做：「我唔想出糧比克警」運動

交稅畀政府打自己人?!

要交 都係逐$1交

「重要！同我勁推」有高人教路如何找出popo前線鬼的痕跡

睇下佢身份證簽發日期,因為popo係優先換證的。日期係由2018年12月27日至2019年3月30日。如係呢三個月,就九成九了。
如果隻鬼係打算長期混入去D團體度的,便例外。
如條友唔比身份證你睇,即係唔交心,更要小心

我都是聽番來 不確定有冇用 希望幫到巴絲